［檢討區］點解次次都話入夜危險，但開始時間永遠都咁晏？

次次都下午三點四點先開始，玩得兩個鐘又天黑

志在個個星期搞佢一獲
留咁耐做咩 最緊要大家繼續出黎

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

對家問題

你指不反對通知書？今日都冇咗呢回事啦

冇嘢睇錯嘢等我更正下

我諗係大家見到人多先慢慢出/啱啱收工/住好遠嘅原故

烈日當空 易中暑

咁不如約12點會唔會好啲

香港人有鋪遲到隱，你約12點都係3點先到

冇計㗎喎，一係朝早好似612咁，一係晏就但好快入夜又係難搞

約早啲啦以後

pish